一齊嚟睇下張衛健有頭髮嗰陣嘅樣

古裝

青澀少年

男人味

最後嚟張冇頭髮

一樣咁靚

好靚仔

好撚靚仔

有性格 有演技 靚仔 識唱歌

相反迫科嘅老鼠

佢雙眼生得好靚，好有靈氣

無頭髮好7，有頭髮果陣靚仔到仆街
呢d先係所謂既美男子，韓狗收皮啦

佢唔係得個樣 仲好醒目

無頭髮都carry到先叫靚仔

佢出向宜家呢個時代出道既話
一定俾連登仔屌唔係男人

點解冇哂頭髮既
一拳超人？

做馬騮抓到無哂....

Dicky好靚仔

好似安仔

只講樣，我覺得香港史上第一

成日覺得佢係港版里安納度

狄奇靚仔到跌渣

佢有頭髮個陣真係好靚仔
但樓主我屌你孫悟空個兩張都當係頭髮？

Sorry囉

咁又真係有

浦飯幽助真人版

原諒你
下次唔好喇

好似俾人話唔知點點點先有人睇佢做戲之後佢嬲嬲地想證明俾人睇就剃哂

好鬼小器
人地講兩句就剃頭
如果有人笑佢有J先上到位係咪都要切埋

依家出道咪好似姜b咁俾連登屌咪小白臉gay佬
有女仔中意連登仔妒忌心就出曬黎嫁喇

係鬼頭髮 最多叫毛髮

以前真心靚仔 宜家冇頭髮都好順眼

真心好靚仔
如果而家出道 一定贏哂

對眼靚到痴線

真係幾型
光頭carry到

眉清目秀
雙眼皮
依啲先叫靚仔

有幾幅睇落似金城安
但靚仔幾倍

鹿含嚟嘅

尾二個張會唔會太屈機

姜b
張衛健

仲未有功夫足球？

佢高多d真係無撚敵

鹿含就算鳩數啦

鹿含7還7，但真係有啲似

蒲飯幽助

痴線 點解可以咁靚仔

人地劍眉星目輪廓分明
鹿含就成個女人V煞面

靚仔到癡線

後生有頭髮果時有啲似吳彦祖

頭兩張覺得佢可以扮寶玉

Btw好似幽遊白書男主角

有幾張有d似洪卓立

小鮮肉始祖

佢下巴好好睇，有冇學名

冇頭髮都咁靚仔先叫真男神

利申同佢有九成似，有冇巴打想識我

余鐵雄大法官

如果有米八就perfect

光頭都靚仔就真係好靚仔

啲相p到白一白 比我都靚仔啦

p你老母咩
p p p

里安納度
出咗香港邊個識

on9，佢訪問講過 拍唔知邊套戲 長期帶假髮 焗到髮根壞死 先要光頭

係 我記錯左sorry

個樣好奇奇

呢張我覺得可以去扮浦飯幽助真係好似

冇頭髮好可愛喎

屌原來有人同我一樣諗法

塊面好尖 屌好型

對眼好有靈氣

垃圾大台高層

做乜鳩，佢自稱拍完西遊紅左同tvb傾約俾人串係個角色令到佢紅，話佢無毛就係nobody，跟著佢就剃光。*佢自稱

有d劉德華feel

綠帽嗰張似洪卓立

好精緻

全盛時期既佢有得同希哥一戰

太早出世

另一個講法係佢返大陸拍戲灑得多, 但正常人應該唔會嚴重
唔撚知, 可能佢天生禿髮再加外在因素, 或者佢有頭髮都唔好睇不如剪到一條都冇

同城城一樣一影全身就成個小朋友咁啲女fans小啲迷呢類人所以黎明90s先殺曬咁多男偶像
起碼都要希哥咁高先屈到

有咩人carry光頭carry得好過佢
我覺得佢光頭仲好睇
睇佢按摩椅個廣告真心好charm

佢係幽遊白書電影版配過幽助

佢對眼係有種魔力，齊天大聖孫悟空時，佢要變返石頭陪紫蘭個眼神，拉哂觀眾入戲，睇返都眼濕濕。

痴線，青靚白淨，靚仔過依家啲濕9偶像。

好癲

可惜得160

好有character 既人, 就係有令人想睇佢做戲既魔力

尾2張gif

咁多年都冇老過咁濟

早幾日睇左正牌韋小寶之奉旨溝女， 佢真係好靚仔 可以同偉仔比

癡線點解可以五官都咁好睇

起碼好過蘇永康嘅

今日尖咀見到真人，好矮同殘

有幽助FEEL

中學時期

我反而覺得哥哥先似

拍真人版一拳超人
我相信佢會東山再起

哥哥正啲
btw佢已經好撚靚仔

佢後生呢個樣反而幾啱矮矮地

韓國嗰d行埋一邊

屌，好撚靚仔

我個負皮係比冇頭髮好7既
韓狗收皮比狗屌係天道！

連登七宗罪之靚仔

蒲飯

好想知韓星ps完有幾多個有佢呢種樣
仲要把聲咁好聽

好似台灣個坤達

佢以前拍好多戲 個角色都好抵死 好攪笑

就係哥哥提攜佢

之前睇報導話張衛建未紅時打俾哥哥問有冇機會做歌手

老左有咁上下就唔反架喇林峰咪咁

芝士火腿
一屋哨牙鬼
倫文敘老點柳先開

張靚仔過姜好撚多喎
邊有得比啊

未入黎就想俾正皮
佢對眼真係識講野架，勁好戲

眉清目秀

下男定女黎

得啦得啦，知你身高似佢啦

有冇人可以key下佢有頭髮係咩樣?

總之多女迷多女追就要反即使張國榮在生都無一例外實鬧佢死gay佬

真真假假

真係好靚仔 TVB最燃衰 出手底 俾唔起人工 仲要俾說話人地聽

唱歌咪又係紅唔起

金城安

五官「試」正既點整都唔會柒得去邊

好有以前周星馳feel，但靚仔好多

其實佢本身都係雄性禿，只不過唔肯認姐

廿年前已經借西遊記過橋話自己戴頭套搞到甩頭髮，
呢幾年再話有監製睇唔起佢所以剷光個頭証明比人睇

講真有頭髮邊個唔會想留返佢轉形象

張國榮靚仔d

CLS 好靚仔
雖然冇頭髮都好靚仔
但都係嗰句 髮型真係好重要
有頭髮靚仔好多

係唔撚係人嚟 點解可以咁靚仔

真同假嘅分別
張衛健個度靈氣由內裡發出嚟
鹿晗只有表面嘢

有冇人知其實佢做緊咩？

抱住個細路

有頭髮既佢點可能會無依張？

前面有 自

一見到佢個樣 就浮現「眼仔碌碌」呢四個字

佢唇型好靚

都唔係嘅 以前靚仔嘅藝人多數生得好清秀 甚至有少少男生女相 但以前佢地冇化妝 同埋啲菲林相影到好有feel 唔似宜家啲韓仔又化妝又盛

條友咁似張偉健

又真係幾靚仔

點解可以咁靚仔

越睇金城安越似佢

靚仔得嚟有氣質
五官面形都好靚
冇過之而無不及

佢後生果陣已經睇到髮線高

黐線勁靚仔屌打泡菜仔

男神

老老實實 屌打華der

Dee

條仆街的確又幾眉清目秀喎

我覺得佢係唯一一個可以做孫悟空贏到周星馳

ON9 仔, 二十幾年前冇P圖樣野....
你GOOGLE 下四大天王年代D相啦, 個個真材實料...最多係搽下粉底.
你估而加個個P圖整容咩.

由細到大中間發生咩事，眼神可以有咁大變化既

型到跌渣

普通啦 奸奸地
呢亭舊相 p到泛白光咁 屌 係人都升幾個lv

吹撚到

謝霆鋒

對眼好有神，好似希哥咁有股妖氣鈎魂

佢同城城邊個高d

以前影相都有soft lens相加filter

唔一定要photoshop

點解可以靚仔到張張p過咁樣

大家記住佢仲要唔高
但企出黎一樣咁charm 同 咁有霸氣

嗰陣佢套鹿鼎記啲女幾乎條條都係正，爽到佢加埋首「你愛我像誰」真係不得了

雙目有神

屈

話有頭髮果陣都係假髮嚟喎

有啲似洪卓立

金希澈？

哇屌好撚靚仔

冇頭髮型啲

jj able

仲有反光板